熱民速入！！！ 我返工咁耐有個問題想問左勁耐！！！

「熱血製造 最強頻道」
究竟強係邊到？
以view數同訂閱來講又唔見有幾強
用呢句唔怕比人告違反商品說明條例？

每個人對強嘅定義都唔一樣

呢句係樓主錄

同期啲網台都收曬皮

但呢句唔係我諗

Keep住生存到已經係強，死人無輸出

点睇n賓唔敢入嚟駁

入咗

佢問題來 冇駁
焦焦又7

英超榜首喎仲唔最強

熱血時報播雪花都有幾千個人睇

只會拉

條條片都係得幾十到幾百人睇

馬爻吾到？